有無人收到微信女通知買入1408

其實個入貨理由係未隻隻都一樣 copy and paste

屌你老濠

擦邊球其實有得汁少少

之前隻1953 個棚都搭左成個月

4.46 現價, 要幾多, 講呀 !!

收夠貨了

投機成份

觀察過幾隻都係升少少

叫你入都未驚往

見你掛單賣就驚了

2毫子見

E&M 工程都有得炒作
笑死

Lm

突然成億幾成交
微信女真係好搵

留名

呢啲乜柒工程裝修大部份搵笨

搭順風車先

最衰無得short put, 唔係fat fat

屌柒佢啦咁撚串嘴

其實佢係咪可以check番時間同哩股既成交量,知道你有冇玩鳩佢?

推土機前面執銀仔

抽新股抽中幾手 諗緊放唔放好
而家準備放了

追po lm

lm 睇騙局

正

市值22億都郁到？

留名學嘢
唔怪之得有支那女人add我

散水

中到應，好心證監做下野喇屌

屌9微信女，block 9左我

80%

精彩
辛苦晒樓主

誤中妖股
之前微信女叫我入1772
50上到70仲未跌

證監又唔做野

隻隻唔同，你入得就要有“下一秒跌到0“既準備

放早左

而家上到1

唔係執double

我覺得會再插

所以我冇買
佢仲介紹比亞迪汽車

拉升
中國紅色係升

收到話入883

沽空到

升返 無事
唔洗做野啦

即刻裝微信先

呢排無微信女搵我指點迷津...有咩方法可以搵到佢地

完全無風險

比亞迪真係有前景既 佢應該講幾隻穩定嘅俾你
例如有啲叫你買騰訊 搏咗你信任先

點樣改圖？ 可唔可以教下我？

好好玩

Wechat雞 輕鬆錢

點樣可以識到依d 微信女
想跟佢地賺大錢

可以點put

佢出得個d應該都無得put

係，開頭比果d好大路，全部正股

到推介隻市值50億以下其實就可以收皮

-80% 要jump了

啲微信雞個個話自己幾百萬騰信，阿里揸手

8437 準備中 老師琴日叫入手

1759都準備好跳水表演

得返0.8

邊條友秒負皮我

我收到係1759喎

笑撚左

睇個勢都似

啱啱tg收到883

聽日跳水

883市值咁大，好難插水

1759 佢話4.07放

入一手賺餐lunch

咁如果沽鳩佢咪可以食正條水？
新手，有錯請指教

開頭會比啲大路野你氹你落搭

仙股邊有得你沽空

$3.5入 $3.72叫我走

有得沽空就fatfat

我同佢互屌咗兩個月了

佢令到隻股票咁插水法
佢個本要有幾多

利申：咩都唔識

而家入，博佢之後升返，有無得諗

即係3.9前好放喇

宜家都3.9啦喎ching

即係午市會大插
你估佢會唔會比足你4.07一齊走?

叫得你賣重唔走鬼

1408 0.71入，1.2走，多謝微信女

準備撈底

好真心想多啲微信女，次次跳樓股都反彈賺幾十%

今日既事？

應該係早上

隻8208入唔入得過

成日以為有異性老千
其實係地中海背心老坑

證監同icac 做兄弟啦 一齊入土為安

有微信女前三日提我話會暴跌
博取緊我信任

有無微信女 id

串撚到

8208

琴日臨尾同佢反左面，屌7佢要乜9倉位盈虧圖，佢祝我買乜輸乜

然後今日暴跌，我笑7佢我從來無買過，令你空歡喜一場

之後佢block 9左我

激撚到子宮爆烈
Send呢條thread俾佢啦屌

其實邊有咁多水魚俾佢地搵

無知一問
大家都知走勢同微信女講嘅相反
好似今次咁
可唔可以P圖再買個 put options

垃圾股邊有option買㗎⋯⋯

你估美股咩 乜柒都有option賣
香港連搵隻可以short 嘅都唔易

真心推介 E&M制裁股
安樂

低價入 引傻仔食高價 再放

想要幾多本

有人send email 去CCTVB 嘅智富360問呢隻
係咪連登巴打黎

點講？

邊位巴打

屌又有傻閪要跳樓了

男人老狗邊有子宮

原來跳左水咁快嘅

一睇已經跌咗90%

此到個發達大計，以後有微信女推介果隻就借貨沽空？

點？

人哋嗰啲全部仙股 邊度會有輪

港股你想點沽

錯喇佢跌嗰一刻可以入少少
再駁佢彈一彈
一個鐘內都有機執10%
不過絕對唔好大手撈
跌多9成都仲得

等睇高陞跌9成

已出現

可唔可以post埋果啲對話
想睇，一定好好笑

屌你老母
依家連搭棚都慳番

真係個個月都有，上2個月又有個post，又係D 新加坡野

一通好似有得借貨沽

上面痴撚線

成交時間明細

D tg 其實點揾到你

撚完條女即刻block左我

你肯定係微信女

入咗d投資gp 睇下人地分析
佢應該係入面求其揀幾條友氹人落搭

留名等睇

到底咩人先會上當

p圖呃9佢 ma

係公司大大聲笑左出嚟

d廢老真係會信㗎
有朋友屋企人中過

被騎劫

但好笑

笑死我

琴日同佢反面果時刪哂啦，block完佢之後佢仲用第2個號碼whatsapp我祝我以後都輸

樓主 wechat 女 咩id 會唔會同我一樣

總結係佢地開頭果d全部有料到，推過比亞迪股份，農夫山泉，tcl電子，華虹半導體，小米，

全部都賺15%左右走人

但去到e隻老千股，特登係度吊癮吊足半個月，又話要佈局又定哂時間入場

如果佢加插係上面堆股中間，唔睇市值同業務同成交額，應該好易中伏

我果個係whatsapp黎，叫sen哥，又係話自己係jpm度做

Lin xxx

BTW我唔係樓主

精彩

蘋果都有報

Lingduck 同中仔呢

第一次咁認真追晒成嗰post 精彩

有谷推緊8437

跟得呢啲信息玩嘅都係冇腦架啦，啲微信女真係賺到笑

幾肯定8437下一隻鎌刀股

之前有個手將個對方頭像p落光時圖,嚇到佢地標尿

拎返舊果d交易紀錄剪剪貼貼，股價同股數就收左市用限價盤set再係返排單詳情cap返d材料再copy and paste

咪就係，都唔撚識玩

痴撚線

正

又唔洗比錢, 又撚到班傻閪

原來8437已經玩過一次跳水

8437 成功加入跳水隊

其實微訊女點解一定要你 cap 成交紀錄畀佢？？

聽聞有圖先有水cap

妖人妖股邊有咁易俾你捉到路

唔俾啲甜頭啲柒頭，點叫人輸身家呀。

本身你俾佢知道冇乜身家，咩一下打爆你

魚都有分大細，有啲會放長線釣大魚。

唔好以為扮有錢就會放長線，從攞你電話住邊區已經有被步嘅分層

呢個真

你知我知銀行證券行都知，垃圾莊家股幾個人就可以操控股價，所以冇券商同你對賭佢升跌。

同大市升跌，資金流向，行業市場，金司管理，總之係同所有因素係冇關。

升跌只係莊家一個人話事

買入了咩，買了就掛4.3沽出

呢隻都搭左好耐棚
招股價先1蚊 搭到上3-4蚊

笑4

同谷人
最on9成日話後果自負
唔係自負唔通你負咩

冇圖佢老細點信你水左人出佣俾你

反手沽

工程股都可以拎出黎呃人

係D GAME GROUP都俾人拉左入去

曾經入過兩個呢類 group
佢地一開始會比D 大路正常野你 同埋佢地都識小小技術分析 博你信任
到咁上下就會推一隻 股票A
而呢隻股票A都未必係急瀉果隻,甚至你會賺
去到呢刻你就會更加信任佢
佢就會再推股票B 之後結果股票B就會跌到仆街

過多排另一個group 就會推 股票A, 結果股票A過兩日無左8/90%

股票A=途屹控股 1701
股票B=愛得威建設集團 6189

親眼見住有傻仔咁樣輸十萬蚊
雖然唔係好多,但打工辛苦儲番黎
你永遠唔知自己係咪最後接火棒既人

lm

識玩梗係掉返轉玩

ching係微信仔?

留名睇師兄開post 打擦邊球

我都有入呀
不過好快俾人踢走左

個個管理員都係大陸仔樣

我都退左，明知佢係騙局，但又要好多手續做，曬時間
要我入條link，再係入面打自己可動用既資金同名果d. 即刻唔想攪

哩D有得short就fat fat

成篇支那人扮香港人出文，3不象，ON撚柒鳩鳩

睇完完全唔撚明佢噏嘜先勁

來回50%